瞓咗無睇，想問永遠企係雞蛋呢邊嘅達哥尋晚開台有無講64？

無 仲ban左我1200秒

占占占達哥

睇到班盲撐嘅fans就唔難明點解支拿做咁多衰嘢都仲有人撐 同班廢老一樣 肯打機比我哋睇應該要感恩

班死忠全部都係我討厭政治

發覺佢同啲本地運動員幾似
老閪都唔出聲
繼續搵錢

有名你叫5毛達

邊個本地運動員有錢搵？

我承認我係一個Eason粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

新聞都唔講喇今晚

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水嚟

nike代言人，脫毛廣告代言人，化妝品護膚品廣告，出席各大品牌活動，全部都係$

等陣先 搵錢有咩問題先 你返工唔係為左錢?
今次重點唔係達哥有冇搵錢或者點 而係佢自我審查平時講時事都唔講下

為咗「六四」嚟一日，達仔落咗Order同埋啲Mod開台做咗成日功夫，好多連巴都受惠咗

搵錢要睇下佢搵咩錢，同以咩資本去搵錢，達哥搵錢係搵自願睇佢嘅人錢，我從來唔睇本地youtuber，佢地一毫子都賺唔到我，所以我相對無咁重視佢地政治站場。

但運動員出嘅係納稅人嘅糧，無論你願唔願意養佢你都要將血汗錢交比佢，仲要起天價場館比佢涼冷氣，買健身器材比佢操，但佢地用納稅人嘅資源操出一副完美body之後去拍廣告曬格肋底做代言人，然後亞運就食白果。

所以我覺得運動員比達哥更加有需要同納稅人交代清楚政治立場，如果佢係撐政府就等黃屍歹唾棄佢，如果佢反政府就等藍絲帶追擊佢，唔好曖曖昧昧咁食兩邊茶禮，個世界無咁便宜嘅事。

我咁講唔係話達哥唔需要交代政治立場，因為佢係名人，亦係年輕人偶像(好似係)，有責任向社會同年輕人展現正確價值觀同理性思維，响香港無人可以政治冷感同政治中立，否則只係一個想舐哂兩邊著數嘅賤人，所以必需揀企一邊。